［正視聽］五毛嘅目標係瓦解示威 唔係撐政府

咁撚多人係到亂帶風向
係到講多次五毛嘅objective

有學者研究過，五毛嘅主要目標唔係要同你地喺fb、ig、連登同你嘈中国好唔好，而係要用各種方法分散我地注意力或令我地驚，令我哋唔參加抗議活動

乜撚嘢endgame咪撚亂咁吹
中共end我哋都未撚end

光復香港，時代革命

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林鄭你愈想我嬲我愈冷靜，吹咩？
等你set好晒場，仲走去踩咪好撚蝕，你當勇武on9咖？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel